2男女分別藏士巴拿及索帶離開理大 今獲撤控簽保守行為2年

#九龍城裁判法院第一庭
#鄭念慈裁判官
#1118尖沙咀 #提堂

祝 (16)

控罪：管有適合作非法用途的工具並意圖作非法使用

案情：
2019年11月19日在尖沙咀科學館及康達徑交界管有一個士巴拿。

詳細案情（省略廢話）：
被告和其他人從理大方向接近註冊處，PW1為女性搜身，2030分搜查被告背包，搜到士巴拿。被告亦沒出示身份證明物件，以暴動,管有攻擊性武器,沒遵從指示出示身份證明文件拘捕。

⭕️守行為24個月⭕️
自簽$2000
不得干犯同類案件
證物1-2充公

#九龍城裁判法院第一庭
#鄭念慈裁判官
#1117紅磡 #提堂

溫(25)

控罪：管有適合作非法用途的工具並意圖作非法使用

案情：
2019年11月17日，在加士居道近女童軍總會外管有2條膠索帶

詳細案情（省略廢話）：
47名人士由理大步行向加士居道的防線，之後被截停，當中包括被告，被告被以暴動罪拘捕，警誡下保持緘默。

⭕️守行為24個月⭕️
自簽$2000，訟費$500
充公2條膠條

我有冇睇錯？？鄭生？

一定要保持緘默

律政司決定嘛

撤控就唔係佢決定

同佢無關

支那仔揸刀都係撤控簽保守行為

鄭念慈喎...

上訴

律政司撤控唔告

只係辯方Deal到條件返黎, 點會係唔告, 唔告連庭都唔會上

律政司自己唔告點上訴

呢個更加出奇..

辯方寫信說服律政司撤控
一直以嚟都會有

喔，咁就好喇

2條索帶當初都拎上庭,根本嚴重浪費法庭資源 ..

鐳射筆哭𠹌咗

唔關佢事
去信Doj 後嘅決定